點解大家唔去追擊下民建聯果班政棍?

想討論下點解大家唔去圍民建聯啲人？其實始作俑者係政府同保皇黨！